我以前無得揀，我而家唔想再做連登仔。

我以前無得揀，我而家唔想再做連登仔。

有無多幾張呀

豬腦好耐冇見

做乜咁想比人bam呀

因為4:2係黑歷史

潛水就算啦 唔洗bam啦

對波假撚到
貼d真嘢先走啦

bam左好d 吾洗再記得